疤迷要起義了！！！！！！

機都起唔撚到